CCTVB影到示威者腳踢警察, 大做文章

剛係茶餐廳睇到

唉....

嗯？

朋友剛send左網絡片段

1:38開始

屌你老母仲睇cctvb

警狗打人個d又當睇唔到

tvb

知己不知彼仲打乜打文宣戰

冇辦法，有做過就有做過，不過cctvb選擇性報導不嬲仆街

而且, CCTVB新聞台而家越來越多慣性收視

再唔理cctvb做再多文宣都會白費

唔係話要討好cctvb, 但都可以盡量唔比cctvb捉痛腳

(cctvb新聞台而家越來越多慣性收視, 越來越多茶餐廳和店舖慣性播住cctvb新聞台)

啱，唔好學廢老自己困住自己